每次見到電視播國歌都覺得特別諷刺

每個人民逼住發出最後的吼聲
俾共產黨逼害嘅吼聲

香港人=奴隸

同睇戲啲獨裁政權一樣

不願做奴隸的人們
奴隸=中國人
奴隸的人們=香港人